{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054286",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67270&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산리버사이드펜션"
    },
    "text": "日光新平小公園に位置するペンションは、公園と海辺、海の両方を楽しむことができます。 新普段公園は徒歩6分の距離にあり、日光海水浴場は車で4分の距離に位置しています。 海東龍宮寺も車で23分の距離にあります。 追加人数は現地で決済する必要があり、入室は5時から可能で退室は22時以降に可能です。 ペンション内では無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 カフェやレストランも営業しており、営業時間は0時から22時30分までです。 ご宿泊のお客様は、全メニューを 20% 割引価格でご利用いただけます。 駐車場は無料ですが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 グリルの利用料金は30,000ウォンで、炭の追加料金は5,000ウォンです。 最大人数を超えた場合は入室できませんし、未成年者の利用とペットの出入りは不可能です。 利用施設の紛失や毀損は使用者に責任があり、火災危険物質の使用とゴミ処理に注意しなければなりません。 情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金も変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような立地ですか？",
            "answer": "ペンションは日光新平小公園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "公園や海辺はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "日光公園までは徒歩6分の距離です。日光海水浴場までは車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "海東龍宮寺へのアクセスはどのくらいかかりますか？",
            "answer": "海東龍宮寺までは車で23分の距離です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は現地で決済する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数の料金は現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は17時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "カフェやレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェやレストランは0時から22時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ご宿泊のお客様は、料理メニューを割引価格で利用できますか？",
            "answer": "はい、ご宿泊のお客様は全メニューを20%割引価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料ですが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "グリルの利用料金と炭の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "グリルの利用料金は30,000ウォンで、炭の追加料金は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者やペットの利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は使用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミ処理には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用とゴミ処理には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "情報や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金も変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 612
    }
}